科大揀科求教學

第一次開po
想請問bsu yr1 fall sem冇努力
係咪代表乜都唔洗揀了

成績如何

爛掉 尤其係數

可以quit u再報過

Bsu 你up乜鳩

上莊狗咪bsu囉

Mark歡迎你

GBUS (General track)

你唔講你過唔過3 d intro course成績 點俾意見啊大佬

GBUS, ECOF, ACC以外全部垃圾
利申: Econ & Marketing

major無分貴賤

mktg, mgmt, is 歡迎你

QFIN都垃圾？

program yes, intake no

你想講sbm?
你咩成績？

而家spring sem係揀second major同神科，你邊樣？

Econ

ECOF

UST 反正成間都廢

What's the difference aye

又想引戰 on9仔

oops 第一個少林武僧咁快就彈出黎

留名等睇鍵盤戰士 Comment 20 秒就有堆正皮

I prefer UST to CUHK
利申: 兩間都讀過

So? The world does not care about you

「超級狀元」讀中大環球醫學

佢 prefer CUHK over Oxbridge MIT Stanford Harvard

By your logic,
CUHK > Oxbridge MIT?
Thanks

走啦，成日入嚟搵交嗌

烏大龜入左cu咩科？
做咩要狂幫cu打飛機